{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048055",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 오션힐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室及び施設使用時には毀損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償が行われることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 ペンションではIPTVとWi-Fiが提供され、すべての客室はオーシャンビューです。 客室では禁煙となり、プールとバーベキュー場をご利用いただけます。 炭火バーベキューは追加費用があり、ワタリガニを買ってくれば茹でてあげます。 周辺の観光地としては蓮浦海水浴場、採石浦港、新津島港、安興港、ガルミ海水浴場などがあります。 オーシャンヒルペンションではテラスでハンモックが楽しめ、西海を眺めながら癒される絶好の場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用中に紛失や毀損があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室や施設の使用中に紛失や毀損が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償が行われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で個人的に炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "客室で個人的に用意した炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表に間違いがあった場合、予約がキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "何が提供されますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWi-Fiが提供され、すべての客室はオーシャンビューです。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙となっています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "プールとバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "炭火バーベキューは追加費用があり、ワタリガニを買ってくれば茹でてあげます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては蓮浦海水浴場、採石浦港、新津島港、安興港、ガルミ海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンヒルペンションでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "オーシャンヒルペンションではテラスでハンモックが楽しめ、西海を眺めながら癒される絶好の場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 859
    }
}